自我檢討進化係我地既優勢黎!! 唔好被五毛整死

自六月黎
我地抗爭手法一直進化
靠既係大家既集體智慧
能夠自我檢討, 學習, 改善, 進化一直係我地抗爭重要既一環

有改善空間既就攤出黎討論改善
呢個絕對係我地既優勢黎

但係近排有好多聲音係完全唔比人討論

討論前線對策?
"五毛" "分化撚" "自己去前線講" "冷氣軍師", 甚至有人將邏輯扭曲話 "無解決方案就唔好出聲”
唔排除有人以討論之名黎屌前線. 但有好多係理性討論都被人屌. 係完全唔比人討論, 就算一件事係幾有改善空間都好.

大家記住
無論文宣好, 和理非好, 前線勇武好
大家都係人, 都一定唔會有完美, 一定會有改善空間
所以能夠利用集體智慧去自我檢討, 學習, 改善, 進化係極為重要
有討論先會有改善, 先有咁多有創意而完善既抗爭手段.

而家邊個最想整死我地呢個優勢, 大家好清楚

大大聲唔比討論同提出問題既人, 目的就係想令我地盲目, 唔改善唔進步, 失焦, 失準則

唔比討論前線對策既人, 更加係分化緊前線同所有人. 搞到前線好似好野蠻唔比人講野, 完全係抹黑.

前線為左抗爭甚至豁出去自己性命, 目的就係要光復香港. 哪怕為左多少少成功率, 前線咩都會敢做, 點會介意有人提出改善空間同討論? 有野可以做得更好既話, 唔怕攤出黎講.

最後都係嗰句
集體智慧, 自我檢討, 改善, 進化係我地抗爭既DNA. 唔比討論既人就係要令我地失去呢個優勢.

[不割]但希望裝修有返底線會更理想

良好檢討post
但勁多五毛唔撚比人講野
討論就係分化

推

大家幫推

推
五毛就係想我地無準則
咪撚中計

Agger
依家五毛同極端撚想襟低所有檢討聲音
煲大勇武光環令前線變真暴徒和理非割蓆

我地以前圍完稅局塞完離境大堂都識道歉
依家連提點都要屌人左膠分化撚
唔好俾對家分化/煽動到

幫推

入黎睇下有無認得既手足
救手足啊，幫手推推
留意comment 同picture 戈到仲有update ga，唔係淨係得一樓有
個po 起碼有100up手足等緊你救
已知身份同已搵律師既唔超過10個
救人啊大家

10.20被捕人士整合

push

分化撚 失敗撚 中計撚 全！面！進！場！

啱 唔好好似支那咁

呢個幫推

而家有個問題就係出黎檢討會到等於割席

雖然我呢類和理非課金行先無得說三道四

但係我自己睇到有d迷茫

利申：一定係屌鳩個政府先

道歉真係高章黎

Push

多謝幫推

唔好放棄交流就真

互屌係好事

互屌先證明有制衡唔係一言堂

但互相扣帽子係鬼向撚先係問題

道歉係補鑊之一

我覺得和理勇都要每次運動後黎個檢討大會

有時檢討唔單係為民意

有時要檢討埋手法、對像、目的，並非為做而做

最終令運動失焦，而家係同一個極權博奕

有部份手段會唔會影響到較長遠利益，例如區選、人權法案通過咁

多謝巴打

啱呀

聽朝繼續幫推

多謝

真係有偽激進五毛同偽保守和理非

自己分辨

所有抗爭手段都要睇成效。
目的、成本、量度指標。
和理非行動成本低、大眾接受、外國人易明。
只要繼續用多啲創意，搵政權既唔同缺口，持之以恆都可以好有效。

依家問題係大家低估左勇武行動既成本。
勇武行動每一次個入場費都係講緊起碼一個手足既十年人生。
任何行動必須精準、有計劃、有先導文宣去配合。
要比對家足夠一個手足既十年咁多既影響力先值得做。
唔夠有用寧願唔做。

推上熱門

五毛分化抹黑妨礙討論係有，但真正問題係大家對運動嘅路線真係開始有分歧，檢討完唔係個個認同，以前檢討完尚且有個相對上同意嘅原則共識，依家越來越難，令一部份人開始放棄討論

其實所謂共識真係好基本

對準target, 裝修有準則, 不傷害無辜, 口角無需獅鳥

路線方面無辦法

但唔可以放棄討論

一無交流就會開始盲目鑽牛角尖

其實就同任何一般國家一樣。勇武既最高境界係唔洗真係出手。

依家依一刻既然對家都明確知道我地有勇武既動員能力。

咁樣的話下一步應該就要規範勇武，令佢變成一種震懾力，同和理非活動一齊配合，向強權施壓。

冇先導文宣，冇震攝力既勇武行動，都只係揮霍手足寶貴既人生。政權WFC。

同意，推

同意 我地就係有改善同修正錯誤嘅能力，
先可以一步一步咁行到而家呢一刻，
正所謂一人計短二人計長，
我哋用數以十萬計或者百萬計嘅大腦運算能力同埋思考方式，去對抗邪惡政權果一小撮管治者。呢一個就係我哋嘅優勢

討論>達到共識>行動>賽後檢討>討論改善>達到共識>進化 <不停循環上述步驟，就係我哋今次抗爭優勝嘅地方

香港人 不割蓆 不分化 萬眾一心 對抗極權

五大訴求 缺一不可

可唔可以唔好再阻消防救火？今日登打士街個電箱著左火，但前面有人唔俾消防救，後面d手足仲行緊，爆炸點算？
根本無人知道地區火勢有幾猛，火頭有幾多，又唔知有無鬼燒民居！唔應該阻消防做野，呢個係我地既道德底線！

ai學習！

火魔法既話, 共識好似係消防唔開咪就唔洗讓

但電箱自己著火? 我覺得要讓

好多五毛搞事

同意

不傷害無辜係最基本

消防員無車上設備，就咁衝落車都救到火？

講嘅共識事實上咪係有分歧
點算係target？警察，政府無異議，有人覺得中資鋪，藍店都係，所以打埋
裝修準則，呢個唔洗講，事實係準則個個
不一，咩四色法則只係一廂情願

和理非活動可以係各種各樣。
只要參與成本低，唔犯法/犯輕微罪，大眾可以參與就可以，施壓方向係國際戰線同政府運作。
之前和理飛係一個例子，或者有人提倡一蚊一蚊咁交稅都可以。 和理非活動仲有好大發展空間。

如果勇武對對家冇震懾力的話咁辛苦咁大犧牲咁黎勇武做咩。612/黑裝修就係好例子。但係佢地成功震懾既原因係突發，單純武力升級，重複做同類既事係唔會有用。

只要比人知道勇武存在，先導文宣先行，十年事簡一件事出手，出奇不意就可以。

要記住每次勇武行動都要付出好大代價。唔可以亂用。

同意

剛柔並濟

幾cute

[黃店三級制]：青試食、黃幫襯、金排隊。仲有最新神獸等你召喚！！

推

要不斷理性討論

和你推

有文有路

勇武既最高境界係唔洗真係出手呢句真係有道理
好似獅鳥咁, 而家廢佬藍絲已經少左出手, 因為佢地知有後果

但所謂規範勇武呢, 好撚難. 除非有大台
前線有鬼, 但我地不割不捉鬼, 結果攬曬上身又唔係辦法

要繼續進步，良性討論是必要的

標榜唔比人討論檢討既block曬就啱

推
最近紅同黑既裝修/裝飾標準好似真係有d問題。小米中資係紅唔係唔洗裝修咩？

其實本身四大分類真係無懈可擊
大家知道有準則有目標
運動如果開始向無準則既方向行既會好危險
唉

一唔岩聽就話人五毛最能on9

唔好中計！

前線都係人 都會介意

聽下周圍
但目標不變

推一下

討論左兩個月幾月 晒氣啦
定立個d所謂4色準則 根本比和理非用黎打飛機
而家和理非除左唔割 同等菠蘿之外
無野可以左右到勇武

呢個趨勢落去 就係玩菠蘿啦

討論風氣變得兩極化
由一啲帶風向既偏左同極端偽勇武組成
目的就係破壞討論氣氛
以前高登已經見識過
唔想連登都衰俾班狗

Tui

而家完全無跟到咁拆鋪, 仲要用火燒, 呢個趨勢落去真係會出事, 遲下用前線之名劫鋪係咪又講句唔割就無事

唔係
割席宣言講明偷搶財物即割

咁違反四大分類呢? 不檢討不割席? 而家連登講野唔岩聽就變五毛變鬼

tui

呢d post成個幾月前就有
幾乎每星期都一個過千正皮post
次次大量正評 但效果完全係無
比夠你1萬正評 下次勇武出黎都照樣唔跟4色原則
照樣燒晒所有中資舖 甚至藍舖

同黑警情況差唔遠
其實人性都係咁樣 又要盲撐
又要唔比批評佢地既行為
但要求佢地自我檢討
都幾個月 你班人都仲咁天真

前排開咗個post講私鳥 一開完已經比人輪住屌 但我個意思係私鳥係需要 但冇必要人地講一句就郁手(除非人地郁手先) 都講明唔係割席 都要比屌到飛天 屌你老母五毛狗 你班賤畜仲仆街過藍絲 你班撚樣不得好死 屌你老母

語氣好啲就唔會分化囉，雖然喺連登心平氣和有啲難

你想啱，定想贏？

唔好氣餒
重要既話就算被屌都要開post
係好撚反智
但唔可以放棄

而家連登好多鬼
請大家相信大家，因為現場反應同連登
係兩回事嚟，所以要繼續諗改善計策同討論

推 聽諌言 唔好一味乜都話五毛 提防分化
核彈都唔割

壽終正寢咗

見到一味狂屌 撩交拗既就知乜嘢事

推, 抄返之前個post嘅comment：

大家都係想為場運動好，方法唔同者
不割蓆就一定，但係謙虛檢討就不論和理非定勇武都要做，如果唔係就一定會：

意見唔同--唔接受，逼人接受--互相鬧分化--變相割蓆

檢討唔代表要落判斷邊個做法啱定錯，所以大家都要小心注意個manner
但係大家如果可以謙虛檢討，聽雙方意見，咁相信最後對個運動會最好